防竊取技術 美擬縮短中國研究生居留簽証僅能停留1年

防竊取技術 美擬縮短中國研究生居留簽証

美國為了防範中國竊取高科技機密，打算限制部分中國公民赴美簽證期限。

美聯社報導，美國國務院計畫自6月11日起，對中國部分研究生核發的赴美簽證將限制僅能停留1年。匿名官員透露，簽證居留期受限的研究生主要為研究機械、航空及高科技產

業類別。這些研究領域被中國列為「中國製造2025」計畫重點。

此外，如果中國公民在屬於美國商務部特別審查名單中的機構及企業擔任研究員或經理，

他們需要獲得多個美國機構的特別許可才能申請簽證，預料過程將長達數月。

一年就要番中國

如果中國公民在屬於美國商務部特別審查名單中的機構及企業擔任研究員或經理，
他們需要獲得多個美國機構的特別許可才能申請簽證，預料過程將長達數月。

咁咪更多人去德國

拎個香港身份再去美國咪得

學到技術 器材 工人既質素
是但一樣唔得 都無撚用
技術固然重要 但設備同樣都係
中國整唔到 就整唔到

中國技術獨步天下，使要偷你小美國？

美國怕了, 中國又嬴

香港遲早共享中國人光榮
仲講咩免簽

大大個火車頭係passport

廁所板呀

btw 點解用 ，睇唔到邊到黎

所以香港身份一路都係美國國家安全嘅漏洞

支那人没有一個係無辜的.jpg
apply to all喇屌

以為香港係特別例子
獨立於中國
點知唔夠二十年已經面目全非

一年盡偷啦 有乜計